好亂呀呀呀呀呀呀

妳到底係咪鍾意我呀呀呀呀呀呀

以為自己開左po

收皮啦 好嗎

無人鐘意你呀！[size=4]